蔡英文終於發功 fb開po屌鳩大陸

台仔最終醒啦

終於

而家全世界都興用Facebook同Twitter屌9人
Trump Trump已成潮流

對面要翻牆

下面台仔comment居然一概support

上fb打飛機就叻
選舉改個參賽名都冇人理你

後生仔佔多數掛

蔡英文個fd page啲post上幾次睇都係踩緊佢啲政策

呢啲核心利益黎

經濟至上

九合一選舉前就多 選完都冇曬班網軍

冇寫香港落去已經俾足面習帝

寫完都睇唔到落咩面

多難興邦呀，支那習睇你點興邦
滅黨亡國啦傻閪
比法國串鳩你軍事廢
英國返亞洲起基地
仲話打鳩臺灣依加臺灣明剃支那眉毛
美國90日限期得返1個月鬆d

唔信會打 打既話日本 美國唔會理

仲有廣東話版

852字

852

一派胡言

蔡英文個苦瓜乾相加那副永恆的難為了家嫂表情，台灣只會繼續衰落去。領導人個相是會反映國運的，習總惡形惡相我睇唔到台灣有邊個政治人物可以凶番習總。

林鄭又點睇

LM

有msg喎

台灣終於識得做主動嘅一方去屌柒支那，蔡英文好野！奶共國民黨不得好死！

咁嘅撚屌死老豆樣叫惡形惡相，你仲衰過街邊算命佬

強烈建議蔡英文大膽恢復徴兵，役期三年，全民皆兵打倒共匪

第一次世界(嘴炮)大戰

經濟至上不了

習總同蔡英文一樣, 都是利用對外去轉移視線

習總 國內經濟越來越差, 民怨大
所以就用 統一台灣 做主題, 將怨氣轉移去台灣到

同樣地, 上一次選舉失利, 蔡英文 被台灣/民進黨屌佢
所以又用番屌鳩中共去轉移視線

不過慶幸既係, 兩岸 主要都是打口水戰, 唔會真打
大家屌完, 達到目的就算

陰陽怪氣既阿伯叫惡形惡相

Trump 果d叫乜

全球反中

太離地學院派
D高中生問佢第日有咩撈
佢咁答 唔怪得民望咁低

台灣，一定要守得住！

梗係啦 邊似朱元帥你咁英 親身率領飛虎反政大陸

支那真係逼人太甚，好心啦，仲搞乜9台灣姐，成日話根據歷史係中國一部份...又唔見你搞埋蒙古呀個d？

台灣 <接軌> 美國

突發FB 聲明
中國網軍反應唔切

依家主要係習總無啦啦叫台灣一國兩制，蔡英文先出文反擊佢，又唔係佢唔係佢主動挑大陸咁都叫轉移視線？

以下全文852字

支持台灣

支那愈來愈過分咁干涉香港內政同人權

852 一國兩制

台灣人既智商睇黎2020年都係唔會醒覺

台仔公投立場：不統不獨
正如一國先於兩制
不統都係先於不獨，大前提就係不統

雜種踩咗台灣人紅線又比位English入

留名等佢口交... 部回應

就係習總自己衝出來柒

比個靚位 蔡英文 入

蔡英文唔入都對唔住自己啦

連登仔係咪怕比支共拉？
點解唔見有香港人係蔡英文FB上屌鳩支那

蔡英文 同 特朗普 一樣
面對內憂外患

蔡
內憂：台奸國民黨
外患：中國共產黨打圧

Trump
內憂：民主黨扯後腿
外患：中國網軍干憂選舉 華為入侵國土危機

台灣算數啦

始終太好人 太左膠 同大陸講乜道理 正名獨立啦

選舉近了?

雜種成枝攪屎棍咁，本來蔡英文民望沉晒底，比佢攪攪下又浮返上面

咁中國都唔好得幾耐

睇黎蔡總統都深明台灣唔係一個國家
否則可以直接打「台灣係一個國家，不存在一國一際可能性」

唔去問下果班

有公權力
太陽花果陣去打咭
台灣大選去觀摩

既 民主公民黨議員

走黎問連登仔 / 網民

淆就淆啦

算蔡總統你識做識講說話
為日後落實一國(中國)兩制(中國特性社會主義制度&台灣資本主義制度)留下可能性

fb 開po 屌大陸 比自己睇？
點解唔開微博

like左
成篇野完全冇轉彎抹角 屌得好

對上一個POST譯左好多國語文

睇黎蔡統統都深明台灣唔係一個國家
否則可以直接打「台灣係一個國家，不存在一國兩制可能性」

算你識做 蔡總統

佢幾癈都好，但頂實共產黨

台狗算把啦
一樣咁腐敗，睇下最近個次選舉結果就知台狗唔配有民主

曲線留下一國兩制可能性你睇唔出姐

蔡總統不知幾醒目

一堆為利益賣台

頂唔頂到blue wave先
台灣係民主國家，唔好唔記得
選民可以用選票去懲罰政權

習帝太心急建立功績

好型呀 !

打少陣飛機啦

見到中共開始無錢請五毛

專登用852去串內地 身體香港人我覺得好羞恥

佢係頂實呀

衰在有票係手班台狗依家要「發大財」投共

2020年由韓國瑜當選, 佢地班台狗就仆街啦

維尼助攻

袁崇煥都頂住清國架
不過比皇帝殺撚左咁解

蔡英文都頂住共匪
但「發大財」黨分分鐘掟佢落台

台狗低智, 無乜出奇

惡形惡相?

好波

中國高雄

維尼今鋪神助攻, BLUE WAVE

維尼: 蔡同志，今次幫到你盡啦，快撚啲宣佈獨立啦

大陸又上唔到fb

可惜大大個香港做板部分台灣人都覺得一國兩制幾好幾好，有d仲話你睇下香港回歸咗之後幾好而家，真係有苦自己知香港人

最撚惹起我把火係有d on9 五毛話咩sars無大6香港食咗屎，多得大6唔少啦我地有沙士，張x江條撚樣等俾天收啦

台狗 自己有票都投共

根本台灣霉太多年，台北都唔係好好，出到新北都開始係鄉村，尤其南部嗰啲真係好霉
依家全球化，講物質生活，好多國家包括台灣人都崇尚大城市嘅繁華，係人之常情，你畀唔到就自然咩都假。保到主權，佢地保咗幾廿年啦，佢地依家要嘅係大城市發展
所以民進黨「開拓」唔到南洋/新興市場，台灣「回歸」只會係十年內嘅事

習總真係當正自己係皇帝

屎總呢種弱智唔畫到出腸佢同佢班垃圾狗官都唔會get到

人民內部矛盾同敵我矛盾嘅分別

蔡英文

林鄭

台狗真係好撚驚豬瘟

最少都一國四制啦
中共一套 台灣一套 港澳又各一套

講講下 成個中囯要回歸比蒙古國

佢地可能冇香港感受咁切身
一嚟佢地同支那人同聲同氣
香港人同支那人係兩個語言
其實已經好大分別，語言係一個好重要嘅民族主義工具
香港人係切身地感受到自己地方語言文化俾人侵略，其實依啲影響力大過咩主權乜乜乜，不嬲最大政治影響力就係文化同經濟利益。依個係令香港人仲有民族情緒嘅原因。
依家民進黨畀唔到台灣嘅係經濟利益，而文化方面台灣同支那衝擊唔大，所以情況其實好唔樂觀。而因為支那依家支爆，要嘅係台灣嘅地位，同以前香港一樣，所以佢必然可以短期內畀到好大量嘅「利益」台灣，係必然嘅事
所以我理解點解台灣人轉投，因為佢地真係冇感受，佢地窮就感受過，但自己文化、語言、主權俾外人入侵，佢地未感受過

頭幾句已經"習主席"

咁計係未唔止中國

成浸廢老除隔住個mon都聞到

英文好波！

批評民選總統係權利黎， 抵抗支那入侵係義務

所以由小學課本已經用 中國是一個多民族國家 黎洗腦

習近平條撚樣最叻叫外交部出嚟講
從來唔夠膽喺社交平台講 驚俾人屌

別搞笑了，習敢對俄羅斯說不？

微博圍爐

口交部:一個中國係國際共識 亦是中國十四億人民的心願 九二共識是順流 台獨是逆流 贏不會得到台灣2300萬同胞所認同

差唔多就黎識背

支那狗驚閪

武力攻台啦支那狗

香港有票 都會比班藍屍 親政派 新移民 小蝗蟲 投晒比大陸

屌 差唔多每句支持英文既post都會有中國人既留言 好撚煩

人地身份係總統呀
你估好似你咁on99 喺連登打兩隻字, 完全無影響力咩

你想佢喺fb 一野就話雜種 呀? 定一野叫佢做小熊維尼呀 ?
你都ON 撚9

唉 無蝗蟲入侵都仲有得鬥下嘅
而家每日150都唔知點玩
希望台狗睇遠少少
度度都嗌經濟差架啦
睇遠d唔好因小失大

支持

他們不佳的人權紀錄

Agree

霧島英文
槍間老母

蔡英文都知自己台灣啲人好多都乜都唔知
特登出個post同佢地講依家發生緊咩事
咩叫九二共識
廢事又黎多次投完票先黎google

林鄭呢個做中共隻狗就咪提啦

蔡英文點都叫做肯出聲啊

睇下直選議席先講嘢

人地睇唔睇到

堂堂總統出post用emoji
行可愛cute路線

英文好波

蔡英文因為呢件事挽回唔少民望，應該乘勢重振內政，洗走兩年前持續內鬥既閣揆。同時，柯文哲最近因為兩岸言論，而反被支持者質疑

半書面語半口語+親支=廢老

台妹瘋狂派帽
所以台仔會反對

唔緊要啦 反正成個國家本身都圍爐圍到話台灣係佢一部分

寧為玉碎，不為瓦全。

相反香港既當權者就爭住奶中共袋底

咁大個香港 有辦你睇 仲信中國式承諾

同柒婆比高幾班

香港字

852
暗指香港既一國兩制

Ching 真醒

習總上唔到FB架

無人屌到佢
第一，作為中國領導人，佢真係要出post都只會係微博出，都無咩中國以外既人用既，呢樣同facebook twitter唔同
第二，鬧佢既留言會自動河晒蟹，你仲點睇到？

表明立場真係正常。

對比trump,佢依d連反擊都算唔上

分清楚嗰陣鬧佢係咩人先 當然係有台灣人 但入面都有好多假account同大陸哩

寫咗啦～852

啱㗎喇，對面海果隻紙老虎，你逼到佢出手你就贏㗎喇

將人同隻奶共狗比

第一句: 以下全文852字……
結尾: #幫各位小編算好字數了
(特登叫你哋留意個數字)

但我覺得班大陸燦睇唔明

今次投哂藍係要懲罰執政派，同香港某部份焦土派話投對家要泛民輸其實差唔多，咁民主機制就係咁用選票去警告在位人士唔好行差踩錯，如果藍營亂搞下次又到綠營上返位

不過香港就話無得救要焦土迫人抗共，台灣引入共產黨玩真焦土

香港人好可憐

綠營獨派出聲屌英文唔夠獨
公開叫佢收皮退居幕後
佢先迫住要硬起來交功課

笑人繁體支那,真係唔知邊個似支那多啲

你同我睇到既相反,香港反中反而愈來愈少

笑緊中共同上面三個地方都講一國兩制呀, 事實上有四制or above

好多殘體5毛翻牆

點解蔡英文可以咁沙塵
人生第一次支持女人

經過一天的思考，國民黨在今天(3號)下午做出回應，重申依照中華民國憲法的規定，中華民國是一個主權獨立的國家，國民黨堅決反對台獨，這是國民黨一貫且堅定的立場，絕不動搖。

而對習近平提出的「一國兩制的台灣方案」，國民黨表示，這並非「九二共識」的內涵，目前兩岸處於「分治」的狀態，現階段「一國兩制」難以獲得台灣多數民意支持，國民黨期待兩岸能從事制度的競爭，以最佳的福國利民制度，增進兩岸人民福祉。

講到國民黨支持一國兩制咁

一國兩制都要對方肯同你一國先得架，但宜家邊撚個同你係一國，雜總真係傻撚左，台灣絕對係有獨立主權既國家，唔係你單方面唔承認就唔存在呢個事實架嘛

香港的現況證明一國兩制根本是行不通

人哋講一個中國 指嘅係中華民國 唔係中華人民共和國

習總惡形惡相?????

本身因為呢幾年政績英文應該無乜機會2020連任到
不過而家有習總加持,反而對英文有利
台灣人幾唔中意英文,但更唔中意被統一

之前d垃圾台仔仲屌鳩佢
蔡英文總統

852
總統識玩

呢啲政治人物仲要係總統 每個標點符號都諗過度過
852字點會只係巧合
佢仲要頭同尾都各講一次個字數
擺明有Message

8個鐘12萬like

今日香港 明天台灣
做得好

我也要呼籲中國政府，應該回到人民共同利益的問題上。例如非洲豬瘟的防疫工作。身為大國，就應該對國際社會負責任。如果北京當局在豬瘟防治跟台灣、區域國家合作，會是累積善意很好的開始。總不能連通報疫情，都需要通關密語吧！

一個好靚嘅揪擊 ⋯⋯

難怪會有d on9推留華做突手

原本九合一選舉蔡英文民望大跌，呢次真係要「感謝」習豬頭，將台灣眼光由「發大達」轉返「統獨」議題

自從習9上台，先搞香港，破壞一國兩制，之後到釣魚台，起島到最後台灣，如果台灣唔係比支那鉗制住，台灣經濟已經係贏曬香港，支那想打都唔易，美國好大機會會幫手保護台灣

睇到呢段野 身為香港人既我 真係好羨慕

人型豬都有國運?

習種早兩個月發功就不得了

佢都on lun 99
開頭講明講埋852 字比你
邊個總統會幫記者數字數
最尾仲要hashtag埋
條白痴真係當人白痴?

d五毛周圍留言加埋嗰d海邊非洲豬靚助攻

佢就係九合一選完見民進黨大敗先發姐

其實咁搞法會唔會有一日打仗

估計習豬頭係見目前係國民黨天下可以講得放縱d，可能認為就算有反彈都有國民黨修飾言詞吧，不過以目前習豬頭咁低威望，目前真係得「打台灣」呢個牌有助爭取黨既上下軍心既

依啲嘢我地睇唔到
廢老同窮人嘅網絡係bubble filter咗
你睇到嘅係好多人講統獨，支持獨立
但其實喺你嘅information bubble以外有幾多fake news同討論，你根本唔知
詳情可以睇下trump同Brexit嘅案例

如果唔係2020選總統先講就好 小英比四大老人逼落台，捧賴清德

將來香港都會係United HK

佢係李登輝個高徒，對台獨既了解係高過好多政棍

852字，852=香港

直接由九二共識直接飛到一國兩制既層次，习總今次打橫嚟講